唔好散呀！

呢個係國際人權公約付予我哋嘅合法權利！
一散咗，就前功盡廢！

推